2388 中銀香港！！！

38.2入 賣唔賣好

39.5買
無咩人討論

依家再入

long put保平安

幾個月前39.1入過兩手
好彩39.8放哂
之後愈跌愈多
大行果時睇40蚊
掂完一次就回哂

22.x 入, 未驚過

長揸必勝

無人會用呢隻短炒

傻尻會

買埋成堆東南亞垃圾

長期呢隻好咩？

要睇你點睇一帶一路

追

37.25

期結先夾上 ，

正

In 2388 we trust

短炒個零星期都爽

52周

$42 OK

穿左52周

就到了